望住垃圾狗屎金拱門22蚊4隻雞翼 我睇唔清香港未來

當年小學10蚊4隻開始食
any cctv 壞既
屌
4隻狗屎垃圾縮曬水 冇曬原本脆香雞翼陣味
支那門 屌你老母

自己拉 金拱門食屎

或者到時或者我地仲會覺得脆香雞翼好抵，超值套餐，好味抵食
只係因為
我地已經唔記得，香港曾經有10蚊4隻脆香雞翼。
anyway幫親金拱門死全家
全部野都好撚劣啊依家

講咁多你買完又咪食撚哂

最後呢次
好撚柒劣

下次自己整算
4隻冇嚟柒肉雞翼賣鳩22蚊

kfc果d先過份

將來，係黑衣人嘅世界

見返自己張圖